仲有冇人記得/懷念2NE1

CL嘅霸氣、朴春嘅聲線、Dara嘅可愛靚樣同埋minzy嘅活力，加上前衛嘅曲風，好懷念以前2ne1嘅時期

有垃圾yg 浪費咗咁好嘅團

有到而家仲loop緊佢地啲歌

好懷念10年前嘅所有嘢

聽完BP新碟即時去聽返21舊歌定驚

Leh ga j ja lah ga

當年先係玩勁舞團玩I Don't Care識咗2NE1
之後識咗初戀 佢係Black Jack 因為咁再識咗更加多佢地嘅歌
之後我記得我好鍾意聽Go Away
後來同初戀分手 大約I Am the Best嗰期開始就冇咩點聽了
雖然我唔算係佢地fans 但2NE1對我嚟講係一種回憶

loop 左好多次佢地最後合體SHOW

I don't care 同 go away 真係好正！

唔係FANS
不過呢場真係好勁

原來咁就五年

lonely 同missing you真係好好聽

可惜

不過CL單飛啲歌都好正

真係好樣衰

有BP
2NE1已經成為yg condom...

每次睇都眼濕濕

而家仲會睇佢地d 片

每次玩just dance都跳I’m the best

好慶幸自己個時係現場睇到佢地呢個stage

我係路人 想問點解散同park bom搞咩變成咁

go away真心好正

除左樣比blackpink 比下去

推

懷念埋以前既teddy

成也yg 敗也yg